人民日報—全國人大可以透過差額選舉產生台灣地區領導人合法代替蔡英文

個個中文字都識
但加埋就唔識

雖然我唔知佢up乜9
但佢話可以咁點解唔做
打嘴炮
講左當做左

P牌唔識老納？